一句講晒 如果今日癱瘓機場成功 會唔會通宵無限期癱瘓？

會
唔會

參考下泰國當年佔跑道

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

升級啦

推

仲唔升級呀?

[如果有人想癱瘓機場] CAD民航處航空塔! 雷達!

Msg from 民航處航空塔員工
if you wanna block us , needs to block the shuttle station and tung Chung pier
之前8月5佢安排過快艇去東涌接同事
只要有少少唔安全 我哋大條道理唔返工